【鬥神勇討論區】

Hello又係我啊
又嚟玩下新私服 ，呢個服係琴日開嘅：

同我第一次介紹嘅神御幾乎一模一樣，係回憶啊

懶人包Q&A：

Q：有咩職玩咖？
A：7職，傳統4職+終極+刺客+槍械，新手建議唔好玩終極，因為比較難升

Q：等級/轉生上限？
A：依家最高30轉，LV350

Q：技書/武器邊度打？
A：官網有個List比你睇邊度有得打

Q：官網積分買咩好先？
A：建議先買會盔雙戒

Q：有無泡點？
A：有，一個鐘40點

Q：應該沖咩先？
A：先衝武器傷害，最高+150

Q：有無組織入啊？
A：有，先加我好友

歡迎問問題/補充 答到一定答

補充：裝都係自己打，可以睇官網list邊度有

hi!

hello

又有

晏啲裝黎試下

啲技係勇定亂嘅技

邊度有list睇 點解我搵唔到

勇啊

玩左陣好似麻麻地

唔啱玩就唔好勉強

輔助技係咪要打王出？

buff技？照計你已經學曬，要學嘅都係打交用

係，個D係王技？

可唔可以介紹下終極+刺客+槍械
未玩過想試下

終極係有曬傳統四職嘅技，所以整體上會勁啲，但要打齊技書就會辛苦啲
刺客同槍械相對比較高攻，多數練嚟殺人，不過唔太熟嘅會覺得幾難玩 但如果真係想玩都會有人教

sorry唔太明你問咩 你係問技書邊度出定咩？